曹星如同李小龍邊個好打D?

如題。

星仔出黎搞撚笑

星仔 一拳打到我去大尾督。